如果懷疑自己老豆包二奶，應該點算

我幾個月前開始發現老豆行為有D古怪，我覺得佢有包二奶，應該點做好
依加暫時對我生活冇乜影響，除左有時個心會有d唔舒服。
我有問過朋友，佢地話對生活冇影響就唔理佢，由佢算。依家真係唔知應該點做好。我想睇下係咪我誤會左，但又諗唔到點check。
我係咪應該唔理佢算?

遲的多左個細佬妹同你分身家

唱你D歌比老豆聽

屋企樓係老母名

關你撚事咩，你老豆包八奶都唔關你事啦

逼佢玩3p 唔係爆佢大獲

有個細佬妹同你爭家產到時真係喊出來

做好準備有日攤牌 要阻止老母拎刀就得
其他咩都唔好做 阻止老豆介衰

我個陣知道，但係同自己講，老豆會自己醒，點知最後都係畀老母知

我依家正處於呢個階段 你當時點處理 媽子日日唔開心係到問我意見我唔識答唔敢幫佢揀

我都係咁 唉到底可以點做